屌你老母沙基利

如題
做埋利狗

恨到啦